黨鐵職員，先撩者賤！治癒呀

以為自己可以一打一百？

示威者根本冇諗過搞佢地，自己衝出去打人

笑

可能佢買左好多股港鐵

🥰

深水埗有中國人斬人反被私了

返工返到傻撚左，當自己ip man

[這就是青春嗎]阿寶太古開鏟泥車 開到去西灣河警署

笑死 低下階層有統治階級既思想

噢 有地址

做得黨鐵嘅無一個係無辜